失業加有精神病，好想安樂死

點解要生存？

搵劉細良算帳

兄台盛行？

想死多啲

失業

打科興

唔一定死

你鍾意啦

綜援+政府精精科. 其實唔難

精神科

因為一啲有錢就解決到嘅問題而去死

開心D啦 唔好諗埋一邊

前後有兩針 兩針都冇事先再諗

每日無無聊聊過好慘
又擔心用晒積蓄要瞓街

無綜援

不如一早準備定瞓街仲好

我哋生存既空間係三維 係模擬世界 地球係宇宙既監獄

一次過用晒啲積蓄直接訓街咪冇煩惱

咁咪繼續搵工send CV

做住散工先

之前有份工，精神病發無咗

Terry.LV?

林鄭都未死
樓主唔好死住

諗下人生仲有咩想做 要難少少嘅
做完比你死

你會發覺人生仲有好多野想做
你唔會知下一世係咪可以做返人
或者無下一世

唔理你真心定膠
希望睇到嘅人好好諗清楚 人嘅每一生都得來不易

有精神病錢解決唔到

醫生話你有定你自己話自己有呀?

好難開心

林鄭唔肯安樂死合法化
等市民要死就要自殺
實在係滿手鮮血

做人都無意思

醫生

唔係

醫生同你講話冇得醫？

我會覺得係你見識 眼界太細
如果你一直困係一個生活圈子 你永遠都唔會開心

同埋 上得黎講
自然係唔想死 想同人傾
大家都比左方法你
你都嘗試行前一步去改變

我都有試過呢種情況
每個人人生都唔會好順利
最重要係你點諗 點解決

佢話食藥同打針就得
但除咗肥咗100磅
我覺得食藥同打針都無用

真係想死，唔係想呻下

有白卡有公屋，基本上人生贏家

無公屋

點解想死

失業加上有精神病

睇下電影先，投入電影有d野捻下，冇咁空虛

人生不如意事十常八九
所以有一兩件好嘢發生已經OK

上面有人話諗開啲之類，好明顯唔了解精神病

打針好快死，打科興，要快

100磅誇張咗

加油 大家咁話

有精神病仲要返工咪仲慘

Go to Switzerland.

社會不公平
害人的高高在上 被受崇拜

好想安樂死，但係又唔知點爭取，去瑞士死又寫唔掂篇文出嚟申請

點解樓豬咁憎細良 我發得佢好正氣

佢團隊偽造訪問害我
我去記協投訴
佢不單止無展開調查，還我公道
反而駡我是無理指控
而家佢要賺黃絲錢
梗係擦黃絲鞋
你得閒問吓佢做中央政策組時做過咩害香港人
睇佢點答

劉細良同藍廢甴共同賣港

劉細良幫過特衰政府害人

可以選擇
1.發奮圖強改變世界
2.理鳩佢真係殺到埋身先算
3. You can’t beat them join them.

唔使死

已經俾人害咗
我攞唔返公道

咁實際上你損失了咩
就選擇在「我已經損失了咩」的情況下向前行

無咗份工

阿強？

我都算係一個患者
發作果陣真係會想死
好彩果陣有藥物控制住同屋企人陪伴
最尾都overcome左

你唔介意嘅話可以分享下你病徵係咩
我以前係壓力太大 想最到做好 但根本自己能力唔得 搞到發病
依家算係識得放下 搵份輕鬆啲嘅工 雖然人工就無咁高架啦
但叫暫時仲比到家用同自己夠用

希望你都可以

走出街大叫李+x周圍強姦市民
同以為世界末日嚟到

無工返無錢無工作滿足感

試吓睇靈魂奇遇記

死前分左錢先ok嗎？

唔好曬咗啲錢

個世界本來就係唔公道嘅世界
追求公道只能試下就算
連世界上最有權力嘅人美國總統 Donald Trump
俾人做票舞弊都冇法庭受理申訴主持公道
一個普通人攞唔返公道好正常

點增到咁多磅，食好多野一重多過2kg就開始發燒病

我們是一群受情緒病/精神病困擾的人

希望能夠幫助到你

拎左白卡先

有個盼頭先

巴打有冇話想搵啲咩工？

文職